(秋天未)北倫敦旅行團

ja ga

布狗

有排

dembele

未齊人

hi

澳洲係唔係有免費WC睇

得25場free

25場都好多喎
香港得19場

續now送咗

90$HKD一個月睇WC好似幾抵

$90緊係抵
香港要幾百蚊

澳洲佬唔睇

但係係手機睇 ,問下可唔可以係電腦睇到先

打完第三章,同平均level差好遠

（布仔食c)北倫敦旅行團

巧唔尊重豹叔

miss咗
上個po一爆就去咗布仔到搵

1001成世無女屌

包皮食撚屎

佢地攪基的，無女都無所謂

豹叔sick ball

牙毒返工未

今日食左日本妹未

8月

好好玩埋呢兩個月

今日去冰挽牙

兩個月後比人玩

有排玩

日日飲大津路

第一日就ot.jpg

明治神宮，棒球場，秋葉原

其實體測過唔到仲要講哂俾全世界知好仆街啫
唔洗賣啦咁

西波d人係咁西

諗起你問有冇人睇棒球大聯盟

明治神宮有無影巫女

舊登我開漫畫po
今日買棒球野都用左十分一budget

勁到
有無人睇鑽石王牌

梗係有

世界盃同嚟緊個季打得好根本wfc

叫費基亞罷操，冬季等佢地可以壓價買囉

對棒球咁有愛

收到wind 比子有份拍點五步

[有圖]香港毒撚豪砸600萬一場空 怒告直播女神一腳踏4船

成百幾萬港紙

直播g都信

undefined

仆街羅寶搶完肥妹仲串我

無食到

Cillessen

又學埋毒狗d野,講d唔講d

佢同毒狗同類黎

[Alfredo Martinez] Barcelona has offers from Arsenal, Liverpool & Napoli for Cillessen. Cillessen has a €60m release clause but Barcelona would be willing to accept an offer close to €45m.

Joel Lopez is set to become the fourth Barcelona academy player to join Arsenal in recent years - following in the footsteps of Cesc Fabregas, Héctor Bellerín & Jon Toral. #afc

Arsenal have agreed a deal to sign 15 year-old Barcelona left-back Joel Lopez after the youngster told the Spanish club he was not going to sign a new deal with them. [Dario Sport] #afc

Lopez was convinced by the ‘very attractive sports project’ at Arsenal, after the club’s interest in him increased since Raul Sanllehi’s arrival in February. [Diario Sport] #afc

球b唔緊要，今日行過法國秋葉原d女僕應該好岩你口味

仲有merida

之前荷甲,去疤坐左一年,仲要唔後生都咁貴

未去過,原來係我既天堂黎

但我上次去秋業原見D係後生靚女唔肥果D

比子去咗d重口味cafe

咩重口味呀

四球去開返間啦

me vip

4球唔開狗cafe wo

唔比屎入

返工

六年

正仆街

屌佢老味

27歲入去坐6年

唔知六年後香港會變成點

你地班友再係咁9C遲D都係咁牙

屎天堂

聽日開始連續幾日落狗屎

日本都好似有颱風接近，日日落大雨，毒b今星期去日本

A Bola claim #Arsenal are insistent on signing Gelson Martins & have had another bid of €30m rejected by Sporting Lisbon. The player could now attempt to have his contract cancelled like Rui Patricio did.

去日本食屎

又靚仔又快同扭到，真係買就好

希望毒狗會有世界各地既屎食評

去日本玩食屎sm

米奇老鼠屎

雲奴二世

連世三都讚好
當年撚傑志幾勁，一拎波全場起哄

當日有份起哄

宗仔一向識波

一時錯手唔計
當日一聽到d人起哄，me就忍唔住狂笑

坐第一行睇佢屈機
原本睇RVP

me坐係龍門後面，睇ccc比人屌入同埋伊斯菲特入波

According to @SampNews24, Napoli are no longer pursuing Lucas Torreira because of his excessive wage demands. #Arsenal are set to pay his release clause by 30th June.

禾坐山頂

坐中間第一行,睇波真係幾正
可惜D人

高尚

果陣買最平嘅飛冇劃位

屌你老味成版講屎

食同玩係兩樣野黎

屌你老味又出事

沙中綫工程再有車站爆「造假」醜聞！據本報綜合多方消息，沙中綫土瓜灣站工程承建商，今年4月初，曾大幅度改動來往車站大堂至月台梯間結構牆的結構，原本由雙層鋼筋組成的結構牆被「削筋」偷薄，其中一層鋼筋被剪走，工程人員事後更急急「落石屎」圖掩人耳目。立法會議員毛孟靜亦接獲沙中綫工程人員相關消息，她引述對方形容涉事牆壁已變「危牆」，事件顯示港鐵工程監管紕漏嚴重；港鐵今午承認部分工程未有依照已批准之圖則進行，會盡快修復。

D 工程狗

毒狗

好想打人出下氣

toxic dog

咩樹

香港d工程已經信唔過

鍵國後要拉晒班工程狗打靶

yes

the last of us part 2

死乖女

Ellie大個女

bio2 remake

免費送

好焗

吾國

weak

狗係怕熱D

森多利亞個隻.之前話WC前簽,依家又傳WC後
阿狗買人仲係有遲無早,雲加肯走未呀

話佢25mrelease clause,但宜家prefer 分期俾30m買

好快拖拖下比人搶埋

Dls雲加肯走未牙，次次買人拖咁耐

淋濕哂

想打落水狗了

G持豹叔

怨句妹妹太薄幸~

Ljungberg: "I'm delighted to be returning to the club. #Arsenal has always been a special place for me and I'm really excited at this opportunity to work with our U23 team. I look forward to working with the talented young players we have at the club"

Academy manager Per Mertesacker: “It’s great to have Freddie back at the club. He brings great footballing experience and the highest possible levels of enthusiasm, energy and encouragement for our young professionals." #AFC #Arsenal

📝 DEAL DONE: Freddie Ljungberg is to re-join Arsenal in July as head coach of the U23 team. (Source: @Arsenal)

受愛daddy嘅感召

有咩j news呀

BREAKING: Sky sources: @FulhamFC interested in signing @Arsenal defender @CalumChambers95. #SSN

射左

射左係飛田新地

求爆餃

Arsenal confirm Maitland-Niles will wear number 15 shirt

阿叔上位

zelda

你買咗？

New 5-year contract for Ainsley Maitland-Niles. Excited to see how he develops under Emery.

自家梅酒溝梳打
正撚到

雲加冇得教皇馬了

邊撚個黎

西班牙國家隊領隊

【球員】 Luciano Vietto

Valencia CF已經告知球員，他們不會進行Vietto的買斷合約。

在2018年冬季轉會上，Vietto因為戰術上與馬競的需求不符，而球員遲遲也無法融入球隊的體系中，所以將他租借給西甲第四的Valencia，當初是瓦倫教練Marcelno促成這一項租借轉會，而合約中附帶在6/15前瓦倫可以用1500萬歐元的金額賣斷阿根廷人，但球隊已經告知球員他們沒有這項意願。

這意味著Vietto將又回到馬競，而這樣的來來回回，對於Vietto在馬競的未來絕對不是正向的幫助，在新的賽季Vietto是否還會繼續披上馬競戰袍還是個未知數，但...可能在還沒有找到適當的前鋒之下，阿根廷人可能還會續留一陣子。
2017-2018賽季：
Atletico de Madrid: 10場比賽，沒有進球
Valencia CF: 19場比賽，攻進5球，其中有一場戴帽🎩。

廢土

馬莖
簡轉繁?

生活態度

有無比隻貓試

好波！

豹叔咁chill

識飲

無
頭先俾咗d貴價士多啤梨佢食 搶住食

圖

初四又去冰飲野？

豹貓仲chill

呢排無影佢牙

RMC confirming that 17-year-old midfielder Yacine Adli will sign for PSG, not Arsenal

笑4 又話無咗雲加個轉會好咗

佢頭先話係飛田新地

仲柒過以前

雲加個靈魂已經移植左去愛美麗度

頭先成班阿狗除哂褲

永續雲加
巴狗足球總監

除褲打j 即係無得屌

會樣咁chok

今次好似係鑽石眼同emery

早幾個鐘睇twitter 先話係London

得火焰之紋章有興趣但下年春季

bio2???

last of us 2都唔岩

火焰之紋章原來係switch出

無玩過1

BREAKING: Atletico Madrid reach preliminary agreement to sign winger Thomas Lemar from Monaco. #SSN

基沙文去巴
借丹比利俾我哋

基沙文set to stay

屌你老尾

咩牙

Arsenal want more than £22M for Calum Chambers after interest from Fulham. The 23-year-old has three years remaining on his contract. His proposed move to Crystal Palace collapsed last summer because Arsenal wanted £27M, £11M more than was offered. #FFC

SportBild say Bernd Leno is expected to join #Arsenal.

Arsenal are set to sign Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno, with an ‘announcement in the pipeline’. [SportBILD] #afc

Fabrizio Romano都報左了
又一個派膠龍

淚b都係度

Atletico Madrid will actually pay €72m plus bonuses for AS Monaco's Thomas Lemar, according to tomorrow's L'Équipe.

Dls上季又唔呢個價放俾我地

頂又簽膠人

cls chambers都想賣27m

Pavlenka>>>Leno

who

leno其實成日都膠
唔睇好

德甲team of the season

不萊梅

認真推薦

轉會團隊

官宣未牙

今年進步左,希望留佢

fifa到leno幾勁,收貨

賣個後生嘅
又入d老嘅

港女上網賣初夜 出價最高僅兩千元港幣

上次賣初夜嘅肥妹，$2k

借走holding仲好啦

還我丁馬！
廢土吃屎

Lucas Torreira of Sampdoria:

Plays defensive midfield
36 games
4 goals
1 assist

Torreira vs Fernandinho:

Age : 22 - 33
Pass completion : 87% - 90%
Tackles won/90 : 2.04 - 1.09
Interceptions/90 : 2.70 - 1.47
Key passes/90 : 0.99 - 0.53
Blocks/90 : 0.49 - 0.19

Lucas Torreira is a dynamic defensive midfielder more than capable of filling Fernandinho's shoes if he's to come to City. He's not tall (5' 6"), but he makes up for it with his fast movement and intelligence of the game.

Torreira is a unique hybrid of destroyer and regista. He averages 2.04 tackles and almost 3 interceptions per 90. His pass completion is a little short of 90%. He averages 60 passes per game and helps his team pass their way out of trouble.

Combine his desire to win the ball, a nice passing range and his quick use of possession Torreira is excellent for transitional play. He uses his height as an advantage to dodge tackles, he suffers 2.32 fouls per game as a result.

leno都幾勇猛,睇黎可以代替ospina撚鳩cech

阿狗都好似好耐未買過意假人,對上一個好似係借左唔用既viviano

簽咗Torreina 仲有無位出xhaka

擔心韋舒亞好過

平時都唔係必然正選，有咩好擔心

ching hoball

kojima隻新GAME好似好正

uncle panther sick ball

不過好多制作人獨立之後多數仆直
希望佢ok
仁王2
只狼都正

According to Sky Sports News, #Arsenal are one of a number of clubs interested in signing Gelson Martins.

BREAKING: Sky sources: The future of @JackWilshere remains uncertain but talks are ongoing between him and @Arsenal. #SSN

無人關心過贊仔仲係度

仲有一年約

續約吧

Arsenal will face Chelsea in a pre-season friendly in Dublin at the Aviva Stadium on August 1st. [@arseblog] #afc

Arsenal are closing in on signing Lucas Torreira for £26m & are in discussions with Bayer Leverkusen goalkeeper Bernd Leno over a £20m deal, while Sokratis Papastathopoulos is expected to sign for £16m on July 1st. [@JamesOlley] #afc

西班牙炒咗教練

傻鳩

呢個時期炒

好似話拉莫斯說服左足總,比佢教埋世界盃

Big害禾地皇

BBC Sport@BBCSport 13m13 minutes ago

A joint bid from the United States, Canada and Mexico has won the right to host the 2026 Fifa World Cup, beating a bid from Morocco.

邊個bid到都係迫害亞洲

幾時到贏國

贏國自己搞一個

露天場邊個敢去

Jack Wilshere will discuss his future with new manager Unai Emery this week, while Lucas Perez is expected to be told he can leave the club. [@JamesOlley] #afc

Shkodran Mustafi could be made available for transfer, with head of recruitment Sven Mislintat having doubts over the defender, while Emery is also in the market for another central defender. [@JamesOlley] #afc

依家賣mustafi既真係蝕哂大本了

俾佢攪到爭四失敗，繼續留仲蝕

爺爺教壞佢,要比新教練試下

agger
買返黎成35m
緊係留住先啦

半季唔得再賣都唔遲

kojima淨係個名已經係賣座保證

愛美麗表示不了

Embajadores Del Gol say Lucas Torreira will sign for #Arsenal 'in the next few hours'"

Lucas Torreira's agent Pablo Bentancur will travel to Uruguay's base in Russia in the next few hours along with #Arsenal representatives so that Torreira can sign his contract.

Lichtsteiner
Papa
Torreina
Leno
Martins

Done Deal: Lucas Torreira to Arsenal is just awaiting the official announcement. Arsenal will pay €10 million immediately, and then €20 million over the next two years, according to @DiMarzio.

真係簽到哂既真係唔錯

又唔知等幾耐先公佈

已經係我地嘅人

如果Papa換第二個就好

賣細梅再買多個

Soyuncu

Abdou Diallo

Papa去阿狗=比多狗買Diallo

Jack Wilshere on Instagram story: “There comes a time when you have to choose between turning the page and closing the book.” [IG: jackwilshere] #afc

TURNING THE PAGE PLEASE

係愛美麗手下番生啦

列車上偷拍23歲女 33歲男被捕

乙b

老婆比帽我帶！仲要傳染埋性病比我！

返x日

綠日子好耐無屌佢老婆

考試先黎world cup

抵啦

好彩16強就有得睇

無雲加既垃圾波,睇唔睇都罷

real

到時睇法國台，睇世界杯睇雲加

開幕戰對鏝

開波就打鏝之後轟

仲有12月同3月都係打熱狗再打獌

第二場對軌

豹叔一開季就有機會反愛

未開季就已經反

Unai Emery has faced Pep Guardiola 10 times in his managerial career:

6 defeats
4 draws
0 wins

The dream start. 🙃

未win過光頭西

賽程好撚正

2wob會唔會表現好到即刻有其他球會想買

甘晚冰個會睇

冰個唔睇就真

唔會

俄羅斯對沙地阿拉伯

俄羅斯又得罪你牙

開波前學番幾句阿拉伯話先

Allah Akbar

Allahu akbar

According to Sky Sports News, #Arsenal, Everton & West Ham are interested in signing Borussia Dortmund's Mario Gotze

有d假 要咁多多狗

18個鐘了

Any rumours

定會睇埋世界盃

屌牙打漏兩隻字 大獲了

好想做保險佬

想開床單

箂斯仔床單幾錢

Arsenal have had a £20m bid rejected by Chelsea for defender David Luiz. [Le10Sport via @GFFN] #afc

Lucas Torreira’s move to Arsenal is a done deal. [@FabrizioRomano] #afc

唔信想買David Luiz

毒狗有野食

開幕

Wfc torreira已經係我地嘅人

沙哥夫仲踢緊

班黑鬼技術都幾好

世界杯睇無線

GOXXXVIN助攻

黑哨

挑起

好靚

沙特防守同我廠幾似

拿子咁就無咗四舊

中場冇身體質素停唔到波 變相傳波要快同準 所以好多失誤比人反擊

mustafi同bellerin一齊飛鏟唔中咁

防中收步

Xhaka

Viu條囡咩水唔錯喎 白白淨，條腿

viu講波有D悶
好彩半場見到拿子個po笑醒

好過tvb

無鍾仔都係爭D, 摩佬大巴都可以講到進攻足球咁刺激

鍾仔得閒9UP下,交下波比嘉賓都幾過引

但係佢真係純9up

叻哥你點睇啊
文迪你點睇啊

viu班友由開場講黎講去都係同一樣野
咩沙特主攻開唔識守, 俄佬頂波勁
三十幾分鐘恰著都聽到佢地又講

荷蘭叻

想聽martin tyler

好似睇我廠咁，死搓爛搓，落後緊都係咁

佢好似冇講開wc?

真係唔知

球員質素有限

golovin又助攻

keyman都成日交波比呀輝

key開波

大勝吧
Keyman 又讚雲加

仆街

雲加真係勁,俄超仔golovin都睇得中

還我爺爺

雲加

開幕戰冇睇
今晚睇新中場表現

起來起來起來
今晚大家不想去街

米8 snub疤

初四：

出街不了

attention whore

一早話左

呢個名巧侮辱個球員

you

wacott侮唔侮辱

gerb cap jor

孫承宗又點計

呢個唔計

Gerb宜家連登叫咩名

PD

原來佢嚟

以前佢話唔過嚟

PD好似係之前個F_Ljungberg喎

阿狗夠話雲加走會變得有希望

笑4

港鐵車廂內發生偷拍事件。昨晚(13日)約10時，一名身穿露臍短袖上衣的23歲女子，乘搭荃灣線列車往荃灣方向，當列車正開往旺角站時，發現被人以手機偷拍，女事主大聲喝止，有其他乘客見狀，即時將涉案男子按地制服。警員到場調查，案件原列非禮，及後改列作破壞公眾體統處理，一名姓曾(33歲)男子涉案被捕，油尖警區刑事調查隊正跟進調查。

東網讀者關先生當時在場，他正乘港鐵回家途中，由佐敦上車準備前往太子，當車駛至旺角站時，突然有人按車廂內的緊急通話器，「一開始以為有人唔舒服，之後聽到隔離車卡好嘈，以為有人打交，行去八卦下」，結果看見一名背包男企圖離去，但遭4名男乘客合力按在地上，動彈不得，期間背包男不斷掙扎呼叫，港鐵職員其後亦趕到處理。關生笑言: 「其實咁多人按住，佢一定走唔甩！」，又稱讚其實大多香港人都見義勇為。

港鐵發言人回應指，昨晚10時許，一列荃灣線往荃灣方向的列車，開往旺角站途中，有乘客透過車上通話器通知車長，要求職員上車協助，車長隨即通知車務控制中心，安排旺角站的職員上車了解。車上有乘客向職員表示，有一名女乘客在列車上，被另一名男乘客非禮，要求職員協助報警。職員即時通知車務控制中心報警，職員亦在列車上陪同該名女乘客到太子站處理，當列車到達太子站後，警員到場接手處理事件。

竟然係咁

其實有咩好影

問IT狗

我都唔知

即係隨機犯案

佢唔影的，直接非禮

我都比佢摸過

佢專摸靚仔

原來四球受到性侵，攪到影響日後口味
#metoo

男女通吃

🤤

拿子出水烏拉圭，今晚發發了

Undergrounddv 達哥 shared a video.
今晚（6月15日22:30）係viutv facebook直播打FIFA,一個打六個～！

viuTV有達哥睇

上樓靠拿鳩

屌打tvb

但初四出街唔睇

毒錯

班偽毒去哂屌女

陣間又有世界盃睇

澳洲真係無咩WC氣氛

澳洲佬邊識波

以前d商場都會攪下大螢幕睇波，今年好似唔多覺

卡雲尼

勁

牙so

Godin>>>>>Cazorla

想睇波

烏拉圭整球中龍都好吖 閪到

俾拿子燈死

有拿子,無窮人

拿子自己變窮人

埃及踢落都唔錯

呢場做揭幕戰會好好多

埃及有我廠中場大將當然唔差

比子sick ball 中間封曬啲波

白簡迪咁勁點解仲未有得出

不得不服雲加眼光，同教得好

咪燈啦

牙蘇成日都要出黎拎波踢

442是錯誤既陣式

ON9唔射

牙蘇

不過兩球機會都係卡雲尼餵出嚟

卡雲尼唔做埋門一腳就正正常常

叫高甸入埋禁區燒味啦

同西瓜差唔多

埃及中鋒係咪不射男嚟

真係有

埃及慘

買左客勝,好波

拿子個0.5 有錢收

佢加碼個條輸埋

走盤呀，退錢架

埋門一腳>牙蘇

樓主有料

有無手足睇而家個場

無買pass

買左再上網睇等NOW蝕死

今晚直落

上網睇

我唔睇

呢兩隊好唔吸引

諗緊睇唔睇牙朗對西班牙

但踢落唔錯

摩洛哥Ziyech Harit Belhanda呢啲都叫出名 技術好又靈活

可唔可以介紹下伊朗

剩係識前鋒Azmoun
踢俄超 係歐聯入過安76隊拜仁波 傳過去利狗

伊朗有荷甲神射手

呢個係咪叫伊朗美斯,但係身高過米85嗰個
btw Amrabat變左踢閘

20號 伊朗美斯 踢俄超

沙卡續左約

tamsey呢

亞洲球隊比人屌打身形體力

Viu搵d 囡係度跳跳下做乜鳩

啦啦隊

跳得好柒

伊朗真係等出局

網上爬送左

唔送比我既

伊朗又訓地到幾時 我都睇到眼訓

怨婦猁

邊個跳得好睇D

亞婦無得輸

上半場反擊幾有form
下半場狂訓地我打zelda好過

下半場踢到好嘔心

又中槍

西亞狗勁鍾意碌地

冇天理

又絕殺

臨完場先輸

係自殺

拿子又然

好撚勁

唔敢笑了

好牛b

請食譚未

Lichtsteiner on Xhaka: "Its not easy for him to be the direct leader at 23 or 24 years old, so I hope I can help him to become bigger and bigger. He had a very good season & I hope next year he will do even better" #Arsenal

買返嚟教波

Unlock Xhaka

咁要買過勁龍解放lichtsteiner

背肌

唔係freekick咩

丙朗都過到人

牙朗

出面有個無人入到迪基亞po
點知今場就失波

西班牙玩壞了

冇var

dc9真係 車仔超級大傻鳩

干爹

達子

ddg

de gea竟然甩

ddg killer c7
neuer killer og

同model龍同級了

出asensio啦
輸緊要踢得直接啲

怨記可以笑返人了

抵啦個髮型咁柒
要為佢既狂妄付出代價！

換恩尼斯達

想睇牙朗拎世界杯了🏆

幾時有人教訓貝貝
佢個頭好柒

cls

真係好勁

好睇過前面兩場幾十倍

痴線

wa diu

八年後加到四十八隊仲多垃圾

呢d先叫世界盃

哥利斯馬仲有得踢

腳面片西

踢英超又唔見ddg咁鳩

wa

屌

好撚癲

小花迷已經被趕盡殺絕

wfc

：小花d隊友太廢咋

牙朗一個人迫和其中一隊冠軍候補

以前j咗好耐嘅卡華奴，好似一般，平時都係咁上下？

勁就其他強隊一早買啦

C朗真係癲

唔知勁係邊

勁黑

幾穩喎
唔拖泥帶水
睇番頭三場啲holding midfielder就知道差距

乙b睇咗ace combat 7 trailer 未

未

終於送到黎

比子妹波

仲有個袋

比子又唔幫ME訂

#FRA⁠ ⁠ XI vs. #AUS⁠ ⁠: Lloris; Pavard, Varane, Umtiti, Hernandez; Pogba, Tolisso, Kante; Mbappé, Griezmann, Dembele.

#Aus⁠ ⁠ XI vs. #FRA⁠ ⁠: Ryan; Risdon, Milligan, Sainsbury, Behich; Jedinak, Mooy; Kruse, Leckie, Rogic; Nabbout.

#worldcup⁠ ⁠

Mbappé 1:0

你死蝗狗

跑狗

無基佬

對澳洲野留力唔駛出

Gazzetta dello Sport say Napoli could make a move to sign Petr Cech on loan. #Arsenal

giroud個頭爛左

支持!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1蚊賣走埋佢啦

咩事

未買過皇馬波衫牙

好悶
仲未入波

法包西波次次靠個人能力 今年撐法包=唔sickball

迪甘斯廢到仆街

要等雲加教先有得救

踢緊友誼賽牙?

果個po白色恐怖

XHAKA>POGBA

邊個po

var有用既一刻

France

on9仔

垃圾

Dls 睇睇下斷咗

銀河唯一基奧特

換走同佢夾嗰個

彈彈波

全靠跟雲加學野

入左,一定入左

WENGERBALL再現

住烏又然

勁！

世界級

公海開左po，手足支持下

冇lord賓不了

屌你老母出牙路

辣殺

馬斯

識波

只要今年唔出斜恩,美斯可以準備登基

斜恩=入決賽保證

個波咁廢既,兩場換左3粒

又要换波

adi

又屈阿古路

First wc goal

-6唔計

打左咁耐先有

個後防on9到

1:1

企位

真係齋企

冰島啲高波頂撚死人

撞埋冰島球員度好似撞燈柱咁

小花仲未救世

咁都冇12碼

冰島傳得七十腳

施古臣

靠身體質素都夠打啲猜波麻麻又要玩波嘅球隊
同俄佬一樣

d組織仲過對面

不了
踢落都唔係太好

快d出斜恩

勁到

吹大左系列 法包 亞軍庭

Gary Neville on Marcos Rojo: Don't shoot it there you muppet

牙朗carry 提子🍇美欺呢

仲有次次都係66年以來最強人腳既英撚

中場太屎
中路得美斯一個hold波 冇人分擔到
其他人又壓得勁上 佢一甩就得番兩三個係後面比人反擊

Dybala都冇正選

冇人夾到

又話呢個領隊勁既

Agger
踢落覺得好似冇左個中場
對Sampaoli 有d失望
見佢教智利咁好

笑撚死

淚b點睇牙七咩事都無

當日全靠N'zonzi同尹光carry

智利d人好似爛打d
呢隊阿根廷硬係差咁d野

文春基本上唔會9up 有錢好辦事

小花牙路都要返中場駁腳

差左山狗個種爭勝心

馬勒當拿好mk

u巧想食花生牙

班尼加

班尼加 終於有人造波

初四識波

系
明明係documentary 度話松村，但自己又犯呢d

成班巨人屌你老味

換走右翼未

好舒爽

要搵艾倫先有得打

十二碼

美斯

ON9

messi

小花真係唔識射

美欺

小花廢到
唔識射12碼不如轉會阿狗啦

射之前同個fd講小花射pk唔掂

不了

搵班尼加射入左啦

一人carry唔到全隊，不了

快d出斜恩戴巴拿啦

pavon

用斜恩個肚腩頂住班巨人

出左亞軍庭山狗

掂到

阿根廷都慘
又冇12碼

咁都無12碼

呢個球証唔用VAR

呢d又冇var睇

斜恩

班尼加封埋美斯

救完12碼d信心
個樣型到

買呢個龍OK?

退休了

萬里長城陣

亞軍庭係咪點都要傳俾美欺，其他人唔敢起腳

19世紀足球

臨尾都要整球罰球
人比人比死人
小花

12m ✅
汁雞 ✅
自由球 ✅

冰島殺死了足球

阿根廷,出局

世界盃欠美欺一個冠軍

丹麥有無人會睇

no lord no party

但又有啲想睇大力神

1 man team

Delaney頭鎚帽子戲法

雲達

好似去左多狗了

走咗啦

睇吧

丹麥俾人屌打 前面啲波狂甩

法芬 以前fm買過佢

yes 估唔到仲踢緊
丹麥個sisto好似幾扭得

Poulsen set波可以hold波唔得

有無手足今晚撐2&b

denmark有罰球睇

不了2點

又出咗街

又var review

痴步又輸

疾

秘魯成班on9

秘魯攻得幾好

岩岩個攻勢

妹下妹下

1-0 to Denmark

又大力神

以為1-1

好似fifa啲kickoff bug

呢個球證係咪咩都睇唔到

終於出主力前鋒

佢2點出街, 趕唔切睇3點場波

仲早過阿叔我去晨運

仲三點 訓覺好過

保臣

防守型前鋒

冇咁搞笑嘅黑b

秘魯又唔入

痴撚線又冇

勁好多

丹麥-6到 門將黎講最憎舒米高

好勁

換走禾比 唔睇了

小花拎唔到首名出線一定會比人恥笑

見到d 美欺迷出嚟開po 撐又幾好笑

jo sun

星聽一紅日巧爽

布狗又有得玩龍舟

毒錯是鼓

巴西vs瑞士

想大大力打鳩個股

456

xhaka

neymar

Marcelo

等睇lixxxxxxxxxxxxx比尼馬撚

xhaka og 1:0

lixxxxx 2:0

ho ball!!

瑞士場波兩點

射波睇

聽日端午刀要返工

生產力

D 80後好垃圾，睇場波都射波 阿叔以前獅子山精神捱通頂都係咁

屌奶星咁多忽然球迷
連冰島歐國八強同外圍賽小組首名都唔知就9UP

係牙, 睇完通頂直落去爬龍舟再通頂再返工都面不改容

波台d人旨在抽水

問題係我身邊同FB都有朋友些牙 "冰島球員正職係工人" 呢D新聞
當然波台班港足狗又係好煩

?

呢d故事有話題性嘛
冰島外圍賽成績唔係好好咩，都唔係弱隊嚟

無睇開波個D咪發現新大陸咁
相反亞軍廷爭D過唔到外圍賽

冇美欺救世決賽週都入唔到
射失pen起勢咁開post好似好威咁

宜家風氣係抽水嘛
以前上高登阿po都好好多人認真傾下波，波台又有人分折比賽
宜家都唔興了

宜家都好多戰術大師

🤣

咁美欺射失又真係幾好笑喎

反而唔明點解要拎冰島同香港比較
問點解踢唔到冰島嘅足球/成積
明明體格都差好遠 要香港人踢underdog足球守亞洲人都難
但係個post九成人都係jer住香港人唔支持足球呢一點去講
唔記得咗踢波嘅唔係觀眾

D人淨係拎人口黎比

呢啲對立抽水po真係最煩
全部都好似血海深仇咁唔知做乜

冇甘寶唔睇了

伊朗個d 出到去都唔夠踢啦

淨係拎勁個D比黎自嘲, 有時真係唔知香港人自大定自卑

Marco fu打桌球勁又唔見果班撚樣支持
個個地方實有一d運動勁架啦 哂撚氣啦港足狗

美欺同呀朗，是但一個post讚其中一個，都會有另一邊既人衝出黎屌

之前有個PO講法比都變左美欺VS牙朗

港足狗最鍾意好似熱狗咁屌票
新球就話忽然球迷
睇左好耐個D就話人老屎忽, 大台
永遠唔試下用正面方法吸引多D人睇

不過運動呢D不嬲有成績就有人支持架喇
但係到時又會比佢地屌忽然球迷

出面有Po 屌人睇世杯係忽然球迷，都儍儍地

After the ‘98 World Cup we ended up in the same group as France in the qualifications for the Euros and there was a rush for tickets like had never been seen before. Not to see Iceland, though. People rushed to see France because everyone wanted to see the best team that would ever play on our stadium. Now I’m not saying that people didn’t support the national team, because that would be false. But make no mistake about it that people went to that game more to see France than Iceland and anyone who claims differently is looking at it with recency biased revisionism in mind. That game would become for me and my generation, arguably every generation, the defining game of the Icelandic national team. A 1-1 draw against France was beyond our wildest dreams and expectations. That was our “you’ll tell your grandchildren about this one day” game. But that result took us absolutely nowhere. Everyone recognised that this was a one off, never to be repeated. Against France was a sell out crowd 12.004 – 6 weeks later against Russia there were 3.345 and so it went for as long as I could remember. Even on the back of the greatest achievement in our football history we couldn’t gather momentum or support. With 9 points and undefeated in 5 games we never even got half the attendance again and we slumped down to our natural place and everything kept on the way it always had. We had our once in a lifetime moment and that was it. It was as if the country’s psyche had just accepted that this was where we belong and that hoping for anything more would only lead to disappointment, to the point that I, and others my age, were encouraged to find a different team to love or we’d never be able to enjoy the World Cup when it came around.

冰島人自己都係咁

D英文咁長點睇牙

咪係, 宗仔翻譯完貼去公海收佢地皮啦

fb吹奏冰島球員正職打工真係幾好笑

唔攪事嘅宗仔，仲有咩用處

宗仔的足球(爛尾)

提供養分比毒狗

now where毒狗&宗仔

慘

宗仔唔食屎

食好多的

同你比邊個多啲

咁寶出黎了

日本妹圖呢

ON99講到成隊都業餘咁

利申: 剩係識施古臣

用你一個，識埋般尼嗰個

metoo

俾雲加浪費咗咁寶打成點牙

好廢

兩球唔分邊轉左個圈都係要分

mitrovic好撚廢

仲有識根拿臣
原來仲有個踢過阿狗 仲有個前熱狗

琴日既美欺上身

以前有過個冰島球員去過阿狗試訓，但無要到佢
係咪嗰個

his Arsenal debut came on 2 December 2003 in a 5–1 defeat of Wolverhampton Wanderers F.C., replacing Justin Hoyte after 55 minutes of the match.[5] Ólafur was released by Arsenal on 28 May 2005.

阿熱都有

唔識了

🤔

mola

毒狗食屎

viu d賽前節目咁ON9

有戍
有成堆人阻住影唔到相

人地著晒制服咁PRO

BTW, 影班牙嬋做咩

著件安西教練波衫佢地會自動讓比你

始終少攪呢d類型大型節目

佢食開

扮屎應該有效D

今晚有丹尼爾

丹尼爾正

佢FB話直播派牌好難, 好佩服鍾仔

做死個路口個交通警

後面有間女仔中學, 有無行上去

冇,不過江之電上面有好多

圖呢屌你老母

不是痴漢

是撚樣

@bobo

蘿莉控同痴漢一樣咁嘔心

蘿莉通常好鐘意痴我

求介紹

金魚佬

我燒

Werner1:0

佢地痴我唔係我既錯

偶像派球王

何輝真係頂級
之前條友死都要逐個球員介紹
講到出完陣容都未講晒D人名

Ozil 1:0

何輝講到Vela咁勁

何輝講一場收幾萬

心理質素講到阿朗級咁濟

值啦, 再搵之前條友講我搵link睇算
同埋我無買NOW又唔使我比

拖得咁慢 小豆

咁都唔射

泡菜

小豆

又話奧燒打國家隊勁d

55ball

都仲未發力

2個波

vela

墨西哥D反擊好快
但係最尾一腳好差, 成日帶到人地回防

隻左翼好似傳過黎頂山狗

尋日秘魯都咁上下

又差少少

傳到咁靚都差d

墨西哥組織

終於入

D強隊全部都踢到膠膠地

武士好屎

德國比西哥打到亂晒

lozano

滴奶=藍斯

中楣

即係勁囉

救到

掂到少少

係，掂到再中楣

又吹奏韋拿

要奧燒回防仲想典

得爺爺識用奧燒

又話其他人教會好勁
進攻d人 唔走位想典

有啲擔心

甘美治左腳都遠射

德國猜到成隊阿狗咁

擔心咩

琴日亞軍廷都好似, 完全無人走位, 成日回傳橫傳破唔到大巴

同法國都差唔多,3隊都係撚樣黎

痴線,回防D人慢跑

曉姆斯嗰下撲出黎

出面d po係屌奧燒廢，無料

何輝冇得吹奏vela了

即係同毒狗一樣

阿狗愛將DRAXLER都無咩料到

日j夜j嘅達斯拿

係 比子好波

甘美治d盤扭同first touch